{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048711",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "바다회집"
    },
    "text": "忠清南道舒川郡長項邑ジャンサンロ609に位置した海フェジプは30年の重みと伝統を誇るおいしい店です。海フェジプは舒川郡郷土飲食店、舒川郡模範飲食店、そして舒川郡指定安心食堂に選ばれていて美味しい刺身屋で有名です。忠清南道、外国人のための便宜飲食店でも知られる海フェジプは韓国観光公社でも選定した店です。また、全国八道観光同会指定店に観光バスや観光客が訪れる場所で有名で、大型駐車場も完備されています。ここはさしみコース料理だけでなく、モシボクグクとしても有名です。国内産刺身と食材を使用して高品質の味を誇っており、特にガンギエイの和え物とファンソクオの塩辛も別途販売しています。舒川icで10分、東舒川icで10分、錦江の河口堤で5分の距離に位置した海フェジプは毎日11:00から21:30まで営業します。多様なメニューを提供し、価格帯も多様で小、中、大、スペシャルまですべての顧客の好みに合うメニューを構成しています。舒川(ソチョン)旅行や西海岸旅行中に必ず一度聞こえて海フェジプの味を楽しんでみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "海フェジプはどこに位置していますか？",
            "answer": "海フェジプは忠清南道舒川郡長項邑ジャンサンロ609に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海フェジプはどんな店ですか？",
            "answer": "海フェジプは舒川郡郷土飲食店、舒川郡模範飲食店、そして舒川郡指定安心食堂に選ばれたおいしい店です。"
        },
        {
            "question": "海フェジプはどのような料理で有名ですか？",
            "answer": "海フェジプは美味しい刺身屋で有名です。モシボクグクとしても有名です。"
        },
        {
            "question": "海フェジプは何の指定を受けた店ですか？",
            "answer": "海フェジプは全国八道観光同会指定店に選定されています。"
        },
        {
            "question": "海フェジプは何時から営業していますか？",
            "answer": "海フェジプは毎日11:00から21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "海フェジプはどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "海フェジプは多様なメニューを提供しており、価格帯も多様です。小、中、大、スペシャルまで顧客の好みに合うメニューを構成しています。"
        },
        {
            "question": "海フェジプの特産品はありますか？",
            "answer": "海フェジプの特産品として、ガンギエイの和え物とファンソクオの塩辛があります。"
        },
        {
            "question": "海フェジプまでのアクセスはどうですか？",
            "answer": "海フェジプまでのアクセスは舒川icで10分、東舒川icで10分、錦江の河口堤で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "海フェジプは外国人向けの便宜飲食店ですか？",
            "answer": "はい、海フェジプは外国人のための便宜飲食店でもあります。"
        },
        {
            "question": "海フェジプはどのような賞を受賞していますか？",
            "answer": "海フェジプは舒川郡郷土飲食店、舒川郡模範飲食店、舒川郡指定安心食堂に選ばれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 429
    }
}